二揀一

列兩樣野出嚟，我會揀一樣